反利之路永遠只能獨行

或者喺我打呢遍野之前,我已經淪落做波台流浪狗,易酷之流,但我都不吐不快
是咁的
小弟係一位平凡嘅鏝迷
與世無爭
班fd中有唔同球隊嘅fans(咁多個都冇利迷唔知點解)
經常吹下波經,
每逄大戰邊隊輸左就恥笑下咁都係
本來相安無事
但係兩年多前嘅一個下午
同班fd去街場踢波啦
有一班唔識嘅就走嚟問
'鬥唔鬥波呀?'
咁人地問到無理由拒絕嘅
咁我地就開波啦
大家技術差唔多啦
踢左一陣
小弟爭波果陣唔小心踢跌對面一條友
佢身穿利物浦波衫背後印上拿比基達啦
佢應聲倒地,狀作甚為痛苦咁
咁我即刻sorry前,對唔住後
條友突然彈返起身
一拳揮向我塊面到
我當堂比佢打瘀左
'屌你老母死鏝迷,識唔識踢波牙........'(以下都係問候母親之類,省略)
然後再一拳打落我身上
佢同我嘅fd 之後走哂嚟互相咩啦
之後大家當然不歡而散
果條仆街臨尾向我攞彩
'死鏝狗唔好比我見到你再拎到英超,唔係就......'
我冇同佢嘈,我知同呢d人嘈盞哂gas
但從此我就好憎d利迷
上到大學識到個利迷,雖然佢無前面果件咁極品
但都係串串頁,有陣時問下佢assignment考試佢一概唔答
一味話唔知唔識但係出嚟成績仆街地高
呢段野鏝迷睇過之後都嗤之以鼻,話我on9,煩膠,單機之類
換轉係我都都可能好似佢地咁,呢種感覺只有自己先會明白
鏝迷對利有牙齒印,最多都係果年歐聯8強北京電視機
作為鏝迷去反利,預左要孤身走我路
但我反利嘅決心堅定不移
一生一世都反利

講夠未

人反利 你反利 成個傻尻咁

人撐車 你撐車 成個傻尻咁

鏝狗 無一個鏝狗唔係 on9 架

樓主on9

你打唔打呢遍野都已經係波台流浪狗

岩 痢無一個係無辜
好地地做咩要支持痢？
撐曼阿車鏝唔好點解要支持痢呀？

林早舜(Joe)

出面嗰啲真係不堪入目
個個星期都copy and paste

二年前? 拿比基達??
未來人? 作好D啦 0分

成日推自己cmt

lin

樓主on9 唔洗理

呢個真

259

好人好姐迷鏝

樓豬都唔荒正常